就像纳博科夫的语言一样，这部作品的物质内容，其几乎无穷无尽的美，给人以巨大的愉悦。 看Jasper Johns:一个开创性的艺术家的职业生涯在两个城市被庆祝和照亮|Sebastian Smee | 2021年9月29日|华盛顿邮报 
 看似取之不尽、用之不竭的时间资源终于用完了。 美国在阿富汗的时间已经到了。 我们对他们人民的亏欠是没有期限的|Brian Castner | 2021年9月9日|时间 
 在这一交易中流动的巨额资金是一种腐败力量，它吸引了似乎源源不断的参与者，不管警察关了多少人。 精英巴尔的摩警察变成了罪犯迈克尔·弗莱彻| 2021年3月26日|华盛顿邮报 
 事实上，我是影片中所记录的无尽慷慨的幸运接受者之一。 我的朋友，罗杰·埃伯特:普利策奖得主汤姆·谢尔斯的感人纪录片《生命本身 
 有经验的飞行员并不是用之不竭的。 370航班只是一个开始:为什么亚洲没有做好航空安全|Clive Irving | 2014年3月13日|每日野兽 
 这是一本取之不尽用之不竭的书，任何对这种形式感兴趣的人都必须拥有。 Phillip Lopate的书包:作文传统|Phillip Lopate | 2013年2月5日|DAILY BEAST 
 她的鲁莽、创造性和用之不竭的精力使她走完了剩下的路。 埃尔莎·麦克斯韦，立王者|马克·布劳德| 2012年11月1日|每日野兽 
 什么样的比喻，什么样的公式，可以描述那些年的无穷无尽的运动? 波普艺术的斯文加利|安妮·科恩-索拉| 2010年5月13日|每日野兽 
 有一天，当阿里斯蒂德正在谈论女人这个无穷无尽的话题时，我把他拉了上来。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 他的骂人话千变万化，活灵活现，说不完，浑浊的溪水很容易流。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 鲍比正在展开一张折叠的纸，那是她从她那用不完的口袋里掏出的。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 每次经过巴西的小树林时，我都能看到新的花朵和植物，以及似乎取之不尽用之不竭的丰富植被。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 土地是我们的——那里有取之不尽用之不竭的资源; 让我们去占有它吧。 《美国有色人种的状况、地位、移民和命运》马丁·r·德拉尼